無人有足內翻問題？

姐係足裸向內扭轉，以致走路不能平腳落地，只能外側落地

有呀